錢學森實驗室強拆事件有無後續？

睇好多文章都係輕輕略過，原因後續都無講